有冇人成日幻想自己係靚仔？

我除左眼耳口鼻身高差d之外 其實都幾靚仔

點睇？有冇機會

條隊就排到去尖沙咀啦

日撚日貼呢張濕鳩圖係咩用意呢?

巴打點解成日覆我依啲post

連登大把gay會

認住我

借刀

Mon實你

唔好啦
依啲垃圾post唔好睇

高汁post

下次見到GAY post會幫手tag埋你入去

多謝巴打
認得張相最好

我成日幻想自己好樣衰

起碼身型中等size
唔係肥宅又唔係排骨

點解

樣如何

因為太靚仔 好麻煩
算啦 你都唔會明

我明
冇睇相？

你明條撚

你敢po相？

我ex 成日吹奏到自己好靚仔 去到邊都係萬人迷 好多女鍾意（包括我）就係因為咁缺乏安全感🙃
其實你個樣只係坤哥縮影🙃但偏偏呢啲毒撚先食得多女🙃

A0喎

A0最識玩🙃

屌你老尾同我鬥？

我先叫靚仔